美國有國會眾議員擬提出「防止台灣遭侵略法案」

美國有國會眾議員表示，將提出「防止台灣遭侵略法案」，以防中國大陸侵犯台灣。

眾議院外交委員會亞太小組共和黨首席議員約霍接受當地傳媒訪問時表示，美國對台灣和中國大陸的政策，長期存有戰略模糊空間，計劃下周提出「防止台灣遭侵略法案」，清楚闡明美方意向。約霍指出，法案將清楚定明，若中國大陸侵犯台灣，將會授權美國總統動用軍力應對，並且設有5年日落條款。

約霍早前亦聯署支持眾議院版本的「台灣防衛法」草案，要求確保美國履行「台灣關係法」義務，維持阻止大陸武力犯台造成「既成事實」的能力。

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

又搬石頭

中共會否在立法前進快偷襲台灣?